Day 0

Day 0 20190828
佢話佢好攰
唔想再試

我已經諗住更加徹底去做佢想要嘅人
不過都冇用。